屌啦星quicksliver 係咪就黎執？

買左件羽絨一千蚊有找 竟然同我講仲有買一送一

垃圾！送都唔撚要啦

嘩咁抵 等我仆去買先

買左幾箱拎去拜年送禮

幫你買埋

料差 外形差 唔值咁嘅價鏘